去台灣租邊間wifi蛋？

google 一search就幾十間租wifi蛋公司
而我剩係聽過crazyegg 但已經冇貨租
仲有冇邊間冇伏

去到買電話卡啦

去台灣直接買卡啦，仲租乜蛋

我平時都買卡

但今次要帶老母去
佢又唔會成日上網
所以想用蛋

買卡既share唔share到wifi

台灣講緊三百台幣就五日無限任上既時候
你仲走去租蛋

上次係klook 租，46蚊4日

你靜係買一張 有需要時先share 比伯母算啦

買開台中機場中華電信counter
但唔記得張卡可唔可以share

可以

電話咭喇
機場有得買
都係三百五蚊台幣左右
無限任上
仲包電話費

wifi 強咪即是又要拎多個尿袋

我用開遠傳
貪佢有apps 可隨時加值
市區都多舖啲
機場唔買入市區都實買到

去旅行用強真係好on9
是旦一個走失左冇左wifi都唔知點揾好

可以咁我買卡

想問係咪話要20歲以上先買得電話卡？
遲下自己一個去台灣但唔夠20

十八歲都得